MOC : 
Source : [[Jules Guesde]]
Date : 2023-06-01
***

## Résumé
Socialiste français, s’opposait à [[Jean Jaurès]] sur l’idée que le capitalisme pourrait être renversé par une succession de réformes.

## Référence

## Liens 